有冇巴打個腦入面會有另一把聲同你傾計?

成日都會發生 尤其夜晩 佢講嘅完全唔似自己會諗到嘅嘢 好似另一個人咁
之後又會突然清醒返 發覺自己呢排對身邊啲嘢都冇晒感覺同興趣
可以點處理?

你屋企有冇發生啲咩事咁

第二個人格？
好似好勁咁

有發生啲事但係唔關屋企事
有冇影響?